［強硬脫支］侵侵反駁波頓，對中強硬Decoupling

要侵侵講到咁白

Complete decoupling

班盲反侵撚抄車。一早有行動證明，同埋政策係一班人制定，已經有證人幫侵侵反駁。

離職後出書，根本就係呃左翼fans賺錢
下一步肯定就係全國巡迴演講屌侵

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

佢哋好易俾人呃

尋日已經呃晒班香港左膠

Push

習總連香港區選都幫唔到手，仲美選?

搵佢幫手倒米咩，係得左膠先信。

要中国幫明顯係假
因為咁係叛國罪黎
唔止選唔贏咁簡單

仲有中国有把柄揸係手
咪等於將條命交俾中国
侵侵商人作風唔係咁

我諗係侵侵鳩噏潤習種
bolton當左係真

佢有心屈就真

唔易呃點會做左膠

左膠：foxnews有咩睇嘅意思

其實bolton私怨/迫侵反共都好
結果都係焗侵更強硬

Decoupling 便宜咗佢啦，應該要打佢一鑊先啱㗎嘛⋯⋯而家Trump 講到明可以完全脫鈎，咁限制美元流入本港市場應該會成事，香港同美國嘅商業貿易關係應該會逐漸減退⋯⋯

香港牌一定打

只說不做廢侵

唔洗口硬，只係想侵侵行動

Tariff Man 貿易戰打到支那跪

Policy option 咋

跪條撚毛？
結構性改革呢？
今年買夠美國貨未？
又話唔夠數要懲罰？

睇下要應承幾多個條件先講

當時支那都唔敢報內容

醒啦柒頭
條文擺晒上網啦
迷侵黨同荷蘭叻一樣
我唔知，我睇唔到

今年q1買美國貨只到全年目標十分一
懲罰左未？

美國死左十萬人以上，報左仇未？

係咪要等到自己落台先報仇？

睇下幾個月前嘅post 啦柒頭

支那人冇vpn睇唔到內容

支那登賣國係一回事

迷侵黨永遠接受唔到侵係垃圾

唔怪得國父世良同antifa 始祖燒山都有市場

屌你老母你都識講幾個月前

依家支那走緊數呀

睇番最新貿易數據啦on9